中共最害怕的是民反，但民眾計分制將增加民反的難度

並有助中共達到長期管治的目標

個人認為，在計分制未成熟時，國際間應儘快推翻中共，當中以美國為主，應積極策劃並展開行動，一旦中共監控變得嚴密，順暢，便太遲了。